[
    {"question": "아기 공룡 둘리가 고등학교에 입학했대요. 어디 고등학교죠?", "answer": "빙하타고"},
    {"question": "세상에서 가장 쎈 대학교 이름은?", "answer": "와세다 대학"},
    {"question": "가장 지루하고 지겨운 중학교 이름은?", "answer": "로딩중"},
    {"question": "해리포터는 어떤 사람을 말하는가요?", "answer": "해를 취재하는 사람"},
    {"question": "우리 몸에 좋지 않은 청바지 이름은?", "answer": "유해진"},
    {"question": "도둑놈이 가장 좋아하는 아이스크림은?", "answer": "보석바"},
    {"question": "이 세상에서 가장 뜨거운 과일은?", "answer": "천도복숭아"},
    {"question": "반성문을 영어로 표현하면?", "answer": "글로벌"},
    {"question": "우리나라에서 가장 오래된 화장실은?", "answer": "전봇대"},
    {"question": "아픈 사람들이 원하는 반지는 어떤 반지가 있죠?", "answer": "힐링"},
    {"question": "몸매랑 얼굴은 예쁜데 속이 텅빈 여자는?", "answer": "마네킹"},
    {"question": "서울에서 조금 뚱뚱한 사람들이 사는 동네는?", "answer": "반포동"},
    {"question": "지구에서 기형아가 가장 많이 태어나는 나라 이름은?", "answer": "네팔"},
    {"question": "아이스크림이 죽다는 네자로 줄여보세요", "answer": "다이하드"},
    {"question": "김밥이 경찰서에 간 이유는 무엇인겨?", "answer": "참기름이 고소해서"},
    {"question": "세상에서 가장 야한 채소는 무엇인겨?", "answer": "버섯"},
    {"question": "김밥이 죽으면 어디로 가남요?", "answer": "김밥천국"},
    {"question": "바나나가 웃으면?", "answer": "바나나킥"},
    {"question": "아버지가 정말 강한 사람이다를 세자로 줄이면?", "answer": "부가세"},
    {"question": "할아버지 할머니가 가장 좋아하는 폭포는 무엇이대요?", "answer": "나이야가라"},
    {"question": "할아버지가 좋아하는 돈은?", "answer": "할머니"},
    {"question": "조금 전에 울었다가 그쳤던 사람을 다섯자로 줄이면?", "answer": "아까운사람"},
    {"question": "한의사가 가장 좋아하는 말은?", "answer": "인생은 한방이여"},
    {"question": "이 죽을 먹으면 자연스럽게 웃게 되죠. 무슨 죽이죠?", "answer": "히죽"},
    {"question": "이 세상에서 가장 쉬운 숫자는?", "answer": "190000(쉽구만)"},
    {"question": "닿기만 해도 취하는 술이 있어요.", "answer": "입술"},
    {"question": "아저씨들이 좋아하는 돈은?", "answer": "아주머니"},
    {"question": "도둑놈이 훔치는 돈을 무엇이라고 말할까?", "answer": "슬그머니"},
    {"question": "채소 장수가 가장 싫어하는 도시 이름은?", "answer": "시드니"},
    {"question": "사람의 머리가 세 개 있다를 영어로 말하면?", "answer": "헤드셋"},
    {"question": "인디언 추장보다 높은 사람은?", "answer": "고추장"},
    {"question": "어부들이 이 가수를 싫어합니다. 누구죠?", "answer": "배철수"},
    {"question": "남을 등처먹고 사는 사람은?", "answer": "안마사"},
    {"question": "많은 개수의 모자가 뭉쳐 있는 것을 네자로 줄이면?", "answer": "밀짚모자"},
    {"question": "제일 억울한 도형은?", "answer": "원통"},
    {"question": "모든 사람들을 일어나게 하는 숫자는?", "answer": "5 (다~섯)"},
    {"question": "치과 의사들은 이 아파트에는 살지 않아요. 어디예요?", "answer": "이편한세상"},
    {"question": "세계에서 가장 인기 있는 벌레 이름은?", "answer": "스타벅스"},
    {"question": "지방 흡임의 반대말이 있다네요.", "answer": "수도권배출"},
    {"question": "소금의 유통기간은 며칠일까요?", "answer": "천일(염)"},
    {"question": "이 세상에서 가장 잔인한 비빔밥은?", "answer": "산채비빔밥"},
    {"question": "고등학생이 가장 싫어하는 나무 이름은?", "answer": "야자나무"},
    {"question": "비가 한시간 동안 내린다를 5자로 줄이면?", "answer": "추적육십분"},
    {"question": "승용차 문을 세게 닫으면 안되는 이유는?", "answer": "문에 네개니까"},
    {"question": "미소의 반댓말을 무엇이라 하죠?", "answer": "당기소"},
    {"question": "사람의 몸무게가 가장 많이 나갈때는 언제인가요?", "answer": "철들때"},
    {"question": "자동차를 발로 차다를 네자로 말한다면?", "answer": "카놀라유"},
    {"question": "소변과 대변 중에 어떤 것이 먼저 나오는지 아는 사람?", "answer": "급한것"},
    {"question": "단무지가 버스를 타면서 하는 말은?", "answer": "저 무임 승차요"},
    {"question": "전화를 가지고 건물을 세웠는데 그 건물의 이름은?", "answer": "콜로세움"},
    {"question": "신데렐라가 잠을 못잔다를 네자로 줄이면?", "answer": "모짜렐라"},
    {"question": "신이 화를 내고 있다를 세자로 줄이면?", "answer": "신발끈"},
    {"question": "우리나라에서 땅값이 가장 싼 동네의 이름은?", "answer": "일원동"},
    {"question": "술과 커피를 팔지 않습니다를 사자성어로 하면?", "answer": "주차금지"},
    {"question": "연예인 송해교 송대관 송윤아 송중기의 공통점을 세자로 줄이면?", "answer": "성동일"},
    {"question": "한국에서 가장 싸움을 잘하는 오리는?", "answer": "을지문덕"},
    {"question": "딱 세사람 밖에 탈 수 없는 차 이름은?", "answer": "인삼차"},
    {"question": "일본산 귤이 자신을 까먹으라고 하는 말은?", "answer": "나까무라"},
    {"question": "드라마를 제작했는데 새우가 주인공이래요? 어떤 드라마죠?", "answer": "대하드라마"},
    {"question": "호랑이가 새차를 타고 지나가는 여자에게 하는 말은?", "answer": "타이거"}
]
